我肥E今日見到個女女好正

圖後補

你老母都好正

原來就係你條肥短毒係咁𥄫住我條女

負評過200就貼上嚟

救樓主老母

麻麻